求hkbn/smt/自由鳥限速21m無限plan

<100$ 唔該

唔要5gb後128kbps